請即捐助能仁大學

本座見能仁收生每年倍數下趺, 上年已經收得6個人. 上佢個網睇下, 竟然驚見能仁有得捐錢命名房間&物件. 一諗起個課室有我法號就扯扯地

點知碌落去

仆街, 會唔會有人想有自己個名嘅假人, 俾人日日dump心口+人工呼吸呀? 最離譜係依個...

屌你老母攞我個名黎抽痰抽尿, 好撚核突呀
間大學係咪連教師都智力唔正常

source:

屌

能大唷抽痰器

陳寶珊，同我食左d 痰佢

抽啖機兩千銀幾抵玩

人地命名係命名棟大樓
能大命名係命名堆死物 屌你連喉鏡 體重計都有得命名係咪痴撚線
拿 你拎個李嘉誠喉鏡同個patient照一照個口先

用特首個名捐錢

捐錢將仇人命名落個抽痰器到

永世抽痰,永不超生

李嘉誠可移動坐便椅

癲撚左

汪明全身男性病人
何家勁抽痰器

以為shitty已經好誇張，點知

咁樣先高招，命名權未必一定要用自己名架嘛

創意命名法：落情敵個名做人工呼吸公仔，等佢畀人日日猜同唔同人打咖輪

談育嬰兒體重計

捐款可抵稅, 二千蚊買個移動便器, 有折+善事, 相信係俾綠帽人戴嘅女朋友嘅最佳祝福, 名額一個, 欲購從速.

25張護理床
31個床邊櫃
上堂剩係記物件名都夠鐘

MBBS

其實真心會有人捐錢俾能仁咩

打小人

依個係提高自己知名度既好時機
我已經捐咗幾個億比能大，等睇能大充滿住我個大名

葉念琛喉鏡

on9

笑撚死

個模擬劏房係做乜鳩
整嚟做乜柒
定係能仁搵唔到啲NGO去做劏房戶探訪先要整出嚟
定係啲學生想預先體驗日後生活？

我叫鄭月娥

毅進星 100

屌你老母真係弱能智

校長啲publication

Nang Yan Business Journal

舊生？

補充資料 1：

大學教育資助委員會（教資會）University Grants Committee (UGC) 旗下有八間大學（八大）

當中本身一成立就已經係大學嘅大學只有 HKUST 香港科技大學，其餘七大院校論獲得／有「大學」頭銜嘅歷史倒時序如下：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1881 年：官立師範學堂 Government Normal School

- 1939 年：羅富國師範學院 Northcote Training College

- 1951 年：葛量洪師範學院 Grantham Training College

- 1960 年：柏立基師範學院 Sir Robert Black Training College

- 1967 年：三所師範學院易名為教育學院 Colleges of Education

- 1974 年：香港工商師範學院 Hong Kong Technical Teachers' College

- 1982 年：語文教育學院 Institute of Language in Education

- 1994 年：五所師訓學院合併為 HKIEd 香港教育學院 (The Hong Kong Institute of Education)

- 2016 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 EdUHK 香港教育大學 (The Education University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1888 年：格致書院（廣州）
- 1903 年：嶺南學堂（廣州）
- 1912 年：嶺南學校（廣州）
- 1927-1952 年：嶺南大學（廣州）
- 1967 年：嶺南書院 Lingnan College

- 1978 年：嶺南學院 Lingnan College

- 1999 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 LU 嶺南大學 (Lingnan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1937 年：香港官立高級工業學院

- 1947 年：香港工業專門學院 Hong Kong Technical College (HKTC)

- 1972 年：香港理工學院 Hong Kong Polytechnic

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 PolyU 香港理工大學 (The Hong Kong Polytechnic University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1984 年：香港第二所理工學院「香港城市理工學院」City Polytechnic of Hong Kong 成立

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 CityU 香港城市大學 (City University of Hong Kong)

- 2015 年：起用新校徽 logo

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1956 年：香港浸會書院

- 1972 年：改稱香港浸會學院 Hong Kong Baptist College

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 HKBU 香港浸會大學 (Hong Kong Baptist University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1991 年：HKUST 香港科技大學 (The Hong Kong University of Science and Technology) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1949 年：新亞書院 New Asia College

- 1951 年：崇基學院 Chung Chi College（由民國大陸時期十三間基督教大學遷到香港組成）

- 1956 年：聯合書院 United College of Hong Kong

- 1963 年：三院合併，CUHK 香港中文大學 (The Chinese University of Hong Kong) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1887 年：香港華人西醫書院

- 1906 年：香港工學院

- 1912 年：增設文學院，三院組成 HKU 香港大學 (The University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

UGC 八大以外：

- 1989 年：香港公開進修學院 Open Learning Institute of Hong Kong 成立

- 1996 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 OUHK 香港公開大學 (The Open University of Hong Kong)

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

- 1971 年：香港樹仁書院

- 1976 年：香港樹仁學院 Hong Kong Shun Yan College

- 2006 年：正名為 HKSYU 香港樹仁大學 (Hong Kong Shue Yan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

補充資料 2：
香港其實有二十大（如果計 QF level 5 degree-issuing）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 Hong Kong Shue Yan University
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 Hang Seng Management College
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 Hong Kong College of Technology
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi

小朋友
個假人本身係叫Anne

最低$1000 有冇人進場

教師多過學生，真正小班教學

咁多個師生share 一張閱讀咭

關你乜事？我講嘅嘢有失實？依d資料係學校公開想大眾睇嘅捐款活動，校長應該多謝我同佢宣傳依個捐款活動添啦

份Journal上年慘到得返一篇

鬼唔知個公仔叫 Anne
你望清楚人笑乜先啦
衝出黎柒

謹此補充薛家宴洗板，我唔想評論香港能仁專上學院的校政同宣傳手法

政府政策好清楚: 資助院校資助係院校層面

自資院校資助係課程層面，同埋近年開始有類似OU一直都有的不定期撥款

教資會資助大學學術流程和自資院校不一

教資會資助大學升格要求同自資院校唔同

教資會資助大學對畢業生英文有一定要求，嶺南唔合教資會質保局要求，就要新增IELTS有6.5分先可以畢業的要求，OU經歷甘多次五年一度的評審，學評局幾時有過問學生英文水平，特別係DL

教資會資助大學人均成本係20萬，自資院校為3-6萬

不論是否自資，以同一類型課程比，教資會資助大學人均成本必定高於自資院校，所以張Cert含金量已經唔同，亦都解釋左貼解幾年入面自資院校學額可以升幾倍，係因為真係無勿控制，成本考慮不多之餘，學額的增加同新認可專上學院的註冊門檻太低、限制太少，0收生都唔洗退場(中止營辦資格)，係台灣，註冊率不足60%，人數不足3000人的大專院校已經要退場轉型

以城大所謂自資獸醫做例子，成本35萬，一年收12萬，其餘只能用捐款補貼

所以自資院校係政府角度，是更加容易靈活地因應市場需要，補充資助院校的不足，因為佢地的要求、成本無甘高，基本上可以亂開，例如THEI Civil的學額可收係HKU+POLYU+?的總和

甘就可以順便訓練廉價勞工，但則持有較少人力需求的考慮

自資院校可以賺錢，甚至用黎派股息，學生交學費，有幾多用係學生身上，自己知自已事，所以用錢的靈話性係比較高的

讀能仁同善長仁翁無分別

即係點, 得幾個學生, 一對一教學?

容乜易二千銀
刻仇人個名落去架

尿兜刻名係咪刻喺正中間

Push

真係笑左

羅家嬰兒模擬病人
汪明全身男性模擬人
謝雪心肺復甦Anne模型
鄭少抽痰器

同學，攞個三英戰女婿出黎抽痰
都唔知做乜9

救命呀
見到依幅圖好撚柒呀

拎曾志偉抽痰
痾屎尿落成龍到

果陣去姪女畢業典禮見到shitty賣石柱已經笑左出聲
屌你家下能大假人都有得命名